墨西哥有無咁鍾意做十六郎呀

明明打和已經首名

可能首名定次名都係十六郎

同巴西又緣到

繼續16強

客觀講佢首名相信都16郎喎

對瑞士機會好過對巴西掛，依家益晒瑞典

唔係話咩，但我就一定睇低沙基狗一線架啦

對swiss就有機
對巴西 番歸啦

對住大隻佬高波收晒皮 係德國咁on9係度傳傳傳